win10 down gta5

有無人可以教我點樣係win10 down返gta
之前del過 而家諗住down返黎玩
點知我一入碟個陣又話我無windows media player
跟住online down返落黎又話我無windows media feature pack
究竟我要點做先可以down返

已經照住佢down返windows media feature pack 都係down唔到

渣ga

Win10根本就係比狗用 屌

用開steam,答你唔到